http://codeforces.com/problemset/problem/231/B

B. Магия, волшебство и чудеса
ограничение по времени на тест2 секунды
ограничение по памяти на тест256 мегабайт
вводстандартный ввод
выводстандартный вывод
Великий Маг и Волшебник Вася очень любит всяческие чудеса и чародейство.
Одним взмахом волшебной палочки он умеет превращать одни предметы в какие-нибудь иные.
Но, как вы все прекрасно знаете, нет большей магии во Вселенной, чем магия чисел.
Именно поэтому Вася очень любит математику и много время проводит, превращая одни числа в другие числа.

Сегодня утром перед ним лежат в ряд n карточек с целыми числами, каждое из которых не меньше 1,
но и не больше l. Когда Вася взмахивает волшебной палочкой, то из ряда исчезают две самые правые карточки,
а на их месте волшебным образом возникает новая карточка, на которой написана разность левого
из исчезнувших чисел и правого. Васе было очень интересно узнать, что будет происходить дальше,
и поэтому он махал и махал волшебной палочкой, пока на столе не осталась единственная карточка.

Предположим, что перед Васей изначально лежали такие карточки: 4, 1, 1, 3 (перечислены слева направо).
Тогда после первого взмаха на столе будет: 4, 1, -2; после второго: 4, 3; и после третьего на
столе останется единственная карточка с числом 1.

Обратите внимание, что несмотря на то, что изначально все числа на карточках были не меньше 1 и не больше l,
числа на появившихся карточках могут быть любыми, никаких ограничений на них не накладывается.

Сейчас уже вечер. Вася очень устал и захотел вернуть все обратно, однако совершенно не помнит,
какие карточки у него были утром. Он только помнит, что их было n штук, на них были написаны целые числа
от 1 до l, и после всех волшебных действий у него осталась единственная карточка с числом d.

Помогите Васе восстановить набор карточек с числами.

Входные данные
В единственной строке через пробел записаны три целых числа: n (2 ≤ n ≤ 100) — начальное
количество карточек на столе, d (|d| ≤ 104) — число на карточке, которая осталась на
столе после всех магических действий, и l (1 ≤ l ≤ 100) — ограничение на начальные числа.

Выходные данные
Если Вася ошибся, то есть не существует ни одного набора, удовлетворяющего условию,
то выведите единственное число -1, в противном случае выведите искомый набор из n целых чисел в
пределах от 1 до l. Числа разделяйте пробелами. Числа выводите в том порядке, в котором они были
записаны на карточках слева направо. Если существует несколько подходящих наборов чисел,
то можете вывести любой из них.

Примеры
входные данные
3 3 2
выходные данные
2 1 2
входные данные
5 -4 3
выходные данные
-1
входные данные
5 -4 4
выходные данные
2 4 1 4 1
